點解要熄app

無左Back制/確認制呀